新手換美元......邊間好？

明天星期日打算去尖沙咀換美元
新手換美元......邊間好？

許氏

銀行
找換店因住換假鈔

最好Citibank ???

收皮啦屌你老母港幣就最安全㗎喇

返大灣區最安全

返你老母

上網銀行買，之後撳機，師兄你諗住唱幾多錢？
#我真心膠上身

HKD 20000 - 30000 換美元

銀行已經冇美金

所以去找換店

找換店有啲驚

+1
新手諗住換
諗住換50000hkd先

恒生外幣提款機

算喇留返佢喇

Why

應下急算

屌你得幾萬就算撚數啦
窮撚諗野特別搞笑
找換店賺到笑

ttrate咪有囉屌

銀行睇電滙價

google啦你班懶鳩

證劵行